點解會有人拎晒d錢 比晒班輸左唔關佢事既經紀投資

真心拎晒d儲蓄比人地尻買